召喚痴線西（26）

上回講到Elaine衣著。

（第一次開Post，多多指教）

新post留名

blogger/youtuber/kol:

李卓穎 (mkding)
林智恩 (pkj)
林曉翠(jadelam)
張厚耀 (sue)
張穎沁 (pam)
夏子婷 (蝦)
譚杏藍 (暗星)
林芊妤 (coffee lam)
陳芷瑩 (cty)
鄭金鈴 （蝗蛉）
王櫻璇 (Minnie)
陳庚佑 (Spoon)
黃凱盈 (Yaki)
黃展晴 (Tina)
張嘉欣 （大爺Yanni）
蔡嘉欣 （塞住成個中環果個大陸婆）

柒事懶人包

mkding sue不和 - 無人知點解唔好問
mkding pkj inside joke - 自行google
蝦乾停live - 白色北歐風LC煲

有新野再加

留名先

唔係掛Swarovski搵丁丁賣廣告？

swarovski本身多大陸人買已經唔係好鐘意
依家有埋虰虰加持 可以永久blacklist
又慳一筆

wtf

Jade開緊live化妝
依家KOL都興開live？

緊係收左錢做嫁啦

lm

d人係咁讚佢

LM

下晝開live，痴線西好難出動

佢真係咁多fans咩
讚到佢自high
「點解你地係咁讚我嘅 好唔慣 又唔係我ig啲相下面讚我」 wtf？
畫到條眉又黑又粗都讚得落
仲有佢條髮線

Elaine咁著可能冇問題 但一視同仁 pkj咁著你地係咪真係會唔笑先

佢條小虎眉

對唔著
Pkj咁著一定笑
佢個人太on9

利申大細超

導演夫人=亞視暗星=小花=譚杏藍

Sue個女好似錢嘉樂個女

珍姐夠好朋友呀 兩張隻腳撻印都唔同

係咪想唔再拍片

上回講到原來係jodie供angelamiuz喺ny
如果佢係因為決定返hk發展而唔需要jodie供佢再飛咗jodie嘅話
佢真係好撚仆街

佢段野講得岩
但我覺得根本係d pr縱到佢地咁

E家d kol 影2張相 copy pr比佢段野開個post 就有錢收
Post 下story 寫都唔撚洗寫 又唔洗擺靚佢影
比我都唔想拍片啦 又要set 野又要拍又要剪又要試哂比你睇咁

佢地都係為錢者 你估真係好似佢地一開始咁講 好鍾意拍片咩
真係人唔笑綿喵都

睇台灣/外國YouTuber 好過

留名

係真係假你會知咩？

佢後面story有講話佢唔會放棄youtube

下話？！

Dyson係咪開始要派卷髮器

多謝上個post有絲推介kajieri makeup
已經愛上咗佢

已經見到周秀娜ig post左
過幾日應該就見到hebe au,巫婆鼻呢d post

Coffee 都有

咁我當初俾3000蚊嘅意義喺邊？
屌佢老母

如果elaine出入都係揸車，做完運動直接返屋企
又唔係着住出去周街走
唔覺有問題

呀sa都有
不過見到呀sa整到咁’呢hea’
唔覺得好用

諗起有次好似係suenn(?) 連pr打果句野都po埋出黎

Lush呢個牌子真係好虛偽 成日話自己點愛護環境又盛 但每次都一箱箱送比啲kol (今次仲要咁大箱) 話就話聲稱啲包裝可以重用同啲發泡膠粒係可以溶解又可以食 bath bomb個啲送咁多粒 又幾可個個屋企都用到 啲人收到咪又係掉左佢 ...

岩先jade係live係咁話冇乜期望 唔會買 好麻煩
唔知佢會唔會收到呢

收到咪又會好似隻狗咁奶晒鞋底 大讚好好用
最好真係唔好用啦佢

唔用咪拎去市集賣囉

第一次咁期待條八婆收禮物
最鍾意睇d beggar今天的我打倒昨天的我
條友最近開live好似都一朝早/平日晏就？
做咩唔開夜晚好想炸爆佢

係for你掉去堆田區都好快分解到唔係for你自己食曬去/溶曬去喎
不過佢送到咁即刻冇意欲買

可能我講到1999 意思係佢又要扮環保又要製造更多嘅垃圾 快分解到咪係垃圾 都係啲無必要嘅野

cty做乜成手精都要po上ig

無wo del左？

羅湖A貨咁，毫無氣質

大陸蹲

準備

Dyson 都周圍派
宜家做個垃圾冇營養既收收到一車車名牌
幾時送層樓比佢地呀dllm

雖然阿sa搞到好哩hea，但起碼人地拍左幾啲片出ig post
仲要「示範」埋點用 （但好似搞wor左 ）
但一個明星都拍片咁有誠意
班beggar呢？ 一個ig story一句thanks咋！

其實本身係啲明星先會收錢出post
一做代言就冇得提其他牌子

但班youtuber 拍片先應該係佢地工作
如果送產品比佢地可能加啲錢係拍片都算
宜家咁送法 又比錢佢地出ig post
咁咪唔拍片囉
原本班全職youtuber 出片仲少過佢地返工返學嗰時
人地外國真係當職業黎做
呢班人吃喝玩樂就算
成日話剪片拍片好辛苦 大佬你份工黎架

香港紅嗰班啲行為仲衰撚過大陸紅嗰啲
覺得香港真係冇撚得救 咩鳩都衰撚過人

到底仲有咩Brand係係香港買得落手
Lush啲野其實幾好用
但見佢一車車送真係好on9

仲要幫佢地諗埋caption
大撚牌過啲明星

勁似淘寶衫鋪啲model相

老泥m

人地啲model都唔會咁樣擺pose啦

我覺得個pose冇問題
但唔會係攞住個蛋糕

其實有好多youtuber 已經拍片拍到好疏 唔係keep住好有noise 例如eli icu beth 但係收禮物出event完全無停過

而家香港已經進步到 只要一開始狂拍 拍到紅左 之後可以一直食老本 拍唔拍都無人理 轉食ig條水 照樣袋袋平安 個個都係行緊呢條路 連後期啲先彈起既chinchin都係咁

紅左就減哂產 紅左就突然忙到只有時間拍廣告片

仲要明明勁多人一開始拍仲要番工番學
到依家辭哂職 畢哂業 日日9fingfing 都話忙到冇時間拍片剪片

屌 dyson都派 痴撚線

咩撚野都送
可以完全唔使係香港買野

炒車炒到。。。

。。。認唔到係邊個

icu話自己係自僱人士 又話遲d可能會加入間公司
留名等睇
佢嗰種驕傲自大 懶係lifestyle既臭串樣睇到我好燥

認同
再講佢啲bath bomb，見班垃圾個個打ig caption話用料天然、愛護環境乜乜柒柒咁。但班垃圾咪又係起酒店或者屋企開一大缸水去融個bath bomb 就係為咗影果下九彩齊放，再收廣告費，然後日日起到嘥水
用料幾天然、掂sell愛護環境，咪又係俾班垃圾浪費抵翻條數
利申：唔係環保撚，但真係睇唔過眼

老泥m真係痴撚線
佢個post連個product都見唔到
淨係同塊板影相就當出廣告
話拍左片佢整出黎咪又係落重effect乜都睇唔到
屌佢幾時收皮

Erm...who

琴晚曾樂彤又順利成為眾人嘅廁所位
其實佢應該見到 佢一出場啲人去廁所大動作到
唔去廁所嘅就橋晒手冇表情坐喺度
所以佢越唱越細聲 越唱越虛

條賓妹以為自己好靚 story啲poll兩邊俾人揀都係啲讚佢嘅詞語

人地話想做personal trainer喎
大佬 你咁既身形邊個搵你操
練到男人婆咁 又從來唔做cardio
gym唔係得weight gain架呀姨！

暗星開演唱會唔洗掛

補返張圖

邊撚個會去睇

2個8都唔會去睇 仲要280
笑撚死人咩

仲咩咁似以前年代啲豔星
佢好似得幾首歌 個演唱會可以開幾耐

Btw佢啲紋身愈黎愈九唔搭八

放大睇 佢隻眼好撚恐怖
老到眼皮都dup埋 死撐大

100都比多佢

280 收皮啦
俾曬佢班自己友坐算把啦
俾錢買果班正on9

今日喺地鐵見到mmm同偽生
見mmm係咁同偽生講嘢但偽生都冇乜點理佢喺度玩電話

留名睇暗星學亞視向空位扔壽包

唔洗錢派免費飛比我 我都要考慮下值唔值得嘥時間去睇呀

好快就會送飛

又係個對chanel布鞋

偽生對波仲大過老泥m

啲人見到佢地 次次都話偽生唔多理佢

應該係唔需要考慮

變撚晒形

偽生對令令漆皮鞋襯件 tee
好有啡唇 sense

到時候真係害撚個小朋友
到底佢地生黎把撚咩

佢俾返280我我都仲要考慮下

生出黎 方便老泥m賣廣告

暗星自己睇返有咩感想

嘩屌你老母咩人會去睇

偽生根本就係當老泥m係飛機杯
不停中出

點都有啲on99既小妹妹買飛睇

佢咁多on9 fans

兩張gif都百看不厭

呢兩個gif睇左幾萬次都仲覺得好撚好笑

偽生大把女
可能唔小心中出左一次 咁就奶野

一千會諗諗
佢畀一千我

佢個音樂會名改得幾好
真係痴撚線

屌 佢真係好樣衰
d眼紋一唔p出曬嚟
成個呀婆咁都咁撚多Pr搵佢影衰個brand
真係好唔明佢憑乜

認同害撚左個小朋友

覺得佢大肚大到好撚多負能量
個個story都係呻每日有幾辛苦有幾慘
好少可feel到佢因爲有bb而開心咁

mk妹係咁
改唔到本性

吃喝玩樂同時拍下vlog都懶

lush用料天然？咁colourful 咁香你同我講天然？？

笑撚死真係

對鞋一定好撚臭

果然叫得老泥嘅講嘢都係1999 仲要以為自己文筆好好

唔知點解佢望落完全唔似大肚婆 反而似非洲肚生蟲嘅小朋友

睇咗咁耐最鍾意到係佢
依家先知佢咁叻

全盛時期嘅老泥定農民講嘢1999啲

㩒錯正評

其實！係咪！真係！唔知！自己唱歌好難聽？

有手玩電話
冇手拖住個大肚老婆逼地鐵

Who?

覺得呢個akina好撚嘔心 成日碌大對眼谷起個嘴chok bb聲

都唔算新啦 差不多飛jodie後無縫接軌
利申 以前幾鍾意angela 依家覺得佢好賤

Beth開始出返片，唔知點解覺得有啲感動

佢之前只係專注做人呀媽

啲beggar 只係做返應份要做既野你已經感動

香港觀眾好慘

Lush係sell新鮮 唔係sell天然架

佢點會唔p就post
P左都咁豬嗰下慘

咁又唔好咁講，冇老逢嘅。
只係如果佢消失果排係純湊仔冇接ad，大家條氣會gur d，但果時佢一方面就話自己湊仔湊到冇時間拍片，又係story講到自己幾出於污泥而不染，寧缺莫濫咁，但又係咁接廣告 真係盲都知佢羊皮背後咪又係begger
到而家又扮清泉出嚟拍片....尋日又係ig講到個勢唔同左又話自己唔會放棄bla bla bla，但又成日接ig ad...根本佢就成日搬龍門，大隻講 好討厭

agger 唔想再見到佢

其實接ad有咩問題
你話佢正係接ad咩片都唔拍or拍親都廣告就話姐

弊在佢一邊接ad一邊講到自己清泉
講到其他begger接ad就係hardsell廣告，全部人入面得佢一個接ad得嚟又真心分享

小氣西
人地唔肯分佣比佢就嬲9人

仲有話自己好忙好忙唔得閒拍片 但ig係咁出ad 茶禮照收

其實佢係mix委內瑞拉

IG AD 同 YOUTUBE 係兩樣性質唔同既野
需要準備既時間都唔同啦

即係佢要出post 話自己做左人呀媽
PR 唔好寄野黎 咁樣？

想問shu uemura 係咪又開始尻派新collection比kol
聽講下星期先開賣 但係係ig睇到中同影住4支唇膏跟住thx @shu uemura 2kfollower都冇 到底真心定假膠

真係好想呢個大陸閪收皮

我最不滿係佢無心拍又搞埋哂d投票 又拎住個beauty youtuber嘅光環係到收茶禮 一時一樣 哂9氣啦佢 專心湊仔啦

我都見到 眼都突埋 佢色都冇試 一句thx就拎晒四支
本來想比錢買都即刻收返埋個銀包
呢啲marketing 手法只會激走晒所有potential customer

笑咗 係咪同一個人 黑黑地既？
我本身勁想買 未出已經問定ba幾時有 家陣真係買唔落
可唔可以唔好再派比d狗屎垃圾

係黑黑地.....1660 followers
唔係話唔抵得佢有 係周街派真係顯得個brand好cheap

係 本來都叫貴價brand 買黎開心下獎勵下自己
而家完全唔想要

其實佢去果間美容院係邊間黎

真Cbc
以前睇佢幾得意咁cbc 得黎又貼地
成日taobao 又分享下生活咁
原來人地咁叻又搞自己charity
讀醫又收佢 但自己揀去星加坡做投資
要睇我寧願睇呢d 真材實料
唔通好似阿珍呢d 咩
講大話讀個summer course 當postgrad
深水埗扮美國返
明明自己個level 就市井出身都扮買唔慣平野咁

係中環擺花街 果陣睇完佢片真係白痴到問佢係邊間走去試 明明我想做反佢果隻針清 去到就sell我做其他貴d 做左隻用gel定唔知cream 按摩既 佢「賴」埋上我額頭d頭髮 搞到出反街好似十幾日冇洗頭 係中環啊大佬 即刻狗衝返屋企頂

㩒錯負皮
可能因為佢以前細個
宜家片嘅質素高過以前好多
可以睇返

又算靚又叻屋企環境應該幾好
個人嘅氣質都係唔同啲
有另一個叫Claudia wan 都幾好
又係係加拿大讀書但而家返咗嚟香港

Sherry都睇左好耐!! 由好耐之前拍$12蚊店haul片到依家 無論片嘅質素同化妝都進步左好多

Cowboys make better lovers
暗示鐘意騎馬？
Btw佢好撚柒

唔清楚 可能要睇番之前d post/ google

但beth啲ad都好中肯
至少唔係收禮就狗屎垃圾都話好用
最近就唔知
但對上bb個眼影盤佢都有講唔好用
相反icu咩鳩都吹奏

利申 我好少睇beth
但相比其他垃圾youtuber 對佢冇咁反感

追咗咁多個po真係忍唔住第一次留cm
到底做乜撚野

佢定虰好笑啲

個口仲大過陳振聰
以為露八隻牙已係極限
原來可以露十隻

講起好早期嘅youtuber，以前睇開呢個，可惜佢有排好似有情緒病就慢慢退落黎

虰樣衰d啦，呢個唔知乜水，但present出黎個feel幾健康

台灣人出ad片 係好仔細咁去分析件產品 外觀睇落點、優點缺點、適合咩膚質或者咩膚質既可能成效唔顯著、上妝效果手法（雖然有時稍微長氣）

香港人出ad片 往往係要懶係野咁 假分享真廣告
講到自己最近真係有乜嘢膚質啊髮質問題 次次呃人睇就係開頭講下日常生活作息點改善啊點點點，然後突然話最近專用乜嘢產品 讀稿咁讀啲功效 然後感受係效果好顯著啊 好有用啊 化妝品既話就係好靚啊 勁靚囉 真係超靚啊（之類一堆廢話）好自然啊 妝感好好啊 毛孔唔見曬啦（但係打燈打到乜柒都睇唔到 塊面反光咁

大佬啊 你地出廣告片就係等於sale件product啫 sale到咁撚樣 邊忽吸引到客啊

真㗎咩？

Eli嬸

匙羹寶寶呢排連story都冇乜點post
淨係出廣告post
十日之內4個廣告（已經冇計68個啲）

香港時尚美妝Youtube界可唔可以有啲新血入黎

踢走呢批淨係識post廣告
出左名就放棄Youtube嘅Begger

以前都好鍾意睇佢
覺得佢樣同氣質都同張鈞甯有啲似 可惜依家已經唔拍youtube

yes

無用嫁 個大環境係咁 再有心既人拍耐左 都會係咁
當唔拍片都可以有錢有禮物 就唔會想成日拍
當然都視乎自己良心啦

你睇下牛油果公主 柒到咁都仲有得撈 你就知成個生態幾劣 觀眾完全無辦法制衡到佢地

好似老泥m candytong merryso 呢啲
片都無拍過 pr gift就日日收
仲有大把廣告ig post

係就最好啦 一邊收一邊話好辛苦呀好辛苦呀 要影相做swatches 又要po ig打caption 又要湊仔 好辛苦呀 雖然我有呀媽 一個工人 一個陪月 但我都好辛苦呀
屌你個肺 你已經home office 9成湊仔1成做你所謂beauty野 收得影得咁辛苦唔好做囉咪 又要做雞又要攞貞節牌坊 係咁話我拍片呀拍片呀 不過你地投住票先啦我要湊仔 但我又有時間收pr禮物unbox喎 淨低個半成時間就用黎呻我老公掛住做野唔陪我 吹咩

有新血加入只會愈派愈多
好似clinique 咁 係呀冇咩廣告片
但個粉紅樽cream 透明支serum 同小花胭脂
派到成個ig都係
係咁report啲廣告 report 極都仲有

我覺得要去洗佢地page加不停email佢地公司先得
啲page都會係pr 公司管理
所以要email埋 兩邊做
講真 如果周圍派 咁我買黎做咩
你話係明星/做好多products review既youtuber 收都算
屌你老味 tone撚到啲圖都睇唔到真實色
影黎托柒？

佢又有新歌

頭先見到icu，真人好大份

睇咗hiddie新片
雖然明知佢係廣告同埋我唔會買L’Oréal group都睇曬同like咗

第一佢廣告有講明
第二每一個product都有swatch兼清楚講明個product係有咩用
第三佢作為一個beauty youtuber真係有擅用每一個product化咗個靚妝出嚟

我覺得呢啲根本係一個beauty youtuber應該要做嘅基本嘢
但係香港班仆街 swatch俾你睇就好似已經係皇恩浩蕩 要謝主隆恩咁樣

大家覺得彤彤首歌一星期過十萬views有無可能？

痴線西IG重出江湖 但followers少左好多

多謝G持
咁快留意到
我都無上連登好耐好撚忙 而家用ipad出post
電話個ip比人block左login唔到痴線西

Liz 話無收sponsor... 以前我信 但自從我整左大半年 （補左1次色) 到宜架甩到變返要日日畫眉 我就肯定佢有收錢！！！！！！
雖然係平 1200-1300 包補色一次 但甩得咁快真係我整黎把托？特別係睇完jade條眉整完咁耐 仲成個小新咁就覺得好唔抵

普通整都3k 呀 1200當可以換下眉型啦

香港 二千鬆啲 甚至千幾都有啦 唔洗惡韓國整～我係去玩順便整既 機票酒店唔計都好 半年整一次 一年都三千啦 所以我之後都會係返香港整

我記得jade條眉本身都好濃密下

救命呀 咁樣狂谷法
佢真係憑咩
同埋可唔可以唔好再同軒仔同台
唔想次次睇軒仔都要見到佢

你錯啦，淘寶model同pose都一定一定好過佢

見到佢d側面相都覺得煩
我老公見到我睇痴線西問我條友另一邊面係咪有咩問題唔見得人

1200 整眉 會唔會太平呀 ?
我諗係你整果間有問題姐

搵間貴d 整貴好d

有d 野一分錢一分貨既

利申 無整眉 但眼線我整左1800
大半年 少少都無甩
我日日化眼影日日落眼妝的

整咗1900蚊內眼線，差唔多兩年啦都無甩
呢啲錢真係唔慳得，同埋揀朋友試過嘅鋪頭先去

有冇推薦
去過間係咁sponsor d 三四線藝人做眉做hifu嘅
收左錢就開始態度差，仲要半年就甩到紅晒
唔可以唔畫眉出街
想搵第二間整返好

利申 冇貪平 大概3000幾

痴線西ig真係整得好有心機

第一張相個pose想點 柒到唔敢睇

產檢pose

不如啲整眉/facial推介dm返佢地唔好post出黎啦
一黎9唔搭8
二黎呢個post係集中講啲beggar
三黎直接係留言開名成件事好打手feel

點dm ?

可以過番格離post 討論

但開名就打手咩

我去過做針清 之後爛面
唔係幾粒個啲 係成塊面爛哂
最後要睇皮膚科食藥

其實班beggar 做極仲有都唔係冇道理
以catie 為例
因為之前幾次事件 係國貨事件之後
我就冇follow佢既野
今日係youtube 見到佢loreal 新片
淨睇封面都估到邊三幅屁
又係咩 係開架冇見過啲咁既色
包裝同色調好有質感 一係都冇廉價感
呢啲說話 佢之前啲片都講過 都係呢幾句

雖然我唔買 但想去睇下cm
因為係ptt睇過啲評價真係麻麻
點知差唔多全部讚
話佢白左好多
有人話佢一味出廣告亂推
都有人撐
大佬呀 我有興趣咪上網做功課睇review
但你地班人都唔係真review
好似黃子華話齋我做完功課又要做功課？
我明我買野要自己負責
我都明個個膚質唔一樣 唔係你鍾意我都會岩
但講真 你地係咪真心做review 心照啦

留名睇佢派飛

花姐俾二百八我 再以相同look出現 我都可以勉強去當睇下笑片

jade隻狗又參加比賽
就黎連佢啲狗都會有廣告有pr gift

點解冇人講minnie

不值一提

係後生定老d個個同你做？
我比後生個個清過兩次 都係清完仲衰

得罪講句
原來呢到都會有人去begger介紹既地方做美容
難怪佢地長做長有

係因為liz推先去 唔係價錢問題 點解會有痴線西，係因為begger 成日9屎垃圾都話好 咁我信左其中一個 就伏左 要貪平香港都大把 甚至返大陸 我唔洗走兩轉韓國去整啦

突然見到呢句「我諗係你整果間有問題姐」
我就係話liz介紹有問題，同大家分享 叫大家唔好信同唔好去

下面1900蚊 老實講 我係因為liz介紹先考慮去韓國整 去兩轉加埋條數都好襟計， 要慳，我會留返係香港整 mybelief 都係三千鬆！

腿張開

效果點，keep到？

過2個討論化妝 ga post 問我丫2個我都睇
我唔係度再講喇
廢時比人話騎劫左呢度

好

痴撚線 手殘到 睇完邊個仲想買 成個癲婆咁 倒米

Catie依寄啲views比以前少左勁多
抵佢有今日

我三四年前仲係中學雞嗰陣都去過虰虰推介嘅facial鋪做facial 都唔算伏嘅 先300幾蚊唔洗買package 不過無乜效 做咗一次就無去

佢刪左個POST?個POST唔見左

根本九成人用呢部野都係咁既效果 唔止coffee

Yes del左 睇唔到了 原本係兩段video黎

呀sa果d又係咁 真係見到都唔想買 個個用到d頭髮打晒風咁

咁呢部野好似都sell手殘都用得既
過程柒唔緊要 出黎靚未得囉
雖然好似見唔到有咩靚既成果圖

人地3百幾萬subscriber 都係自己買
香港嗰啲begger

佢真係好似劉馬車

人地介紹得好仔細，又換哂頭咁

Coffee 比人中出先結婚仲日日打飛機話無簡錯老公乜乜乜 仲出埋條片9up咩幾多種唔要得既男人 咁愛你一早娶左你啦 洗咩要有左先生 又唔撚用套 咁撚大個人

有左先結*

唉，可能係外國太大太多youtuber，所以唔會個個送

咩年代

Kathleen吹出黎好靚
啲begger反而係倒米

你又知佢唔撚用套

牙籤仔

大家都成年人 佢老公又肯負責任 有咩所謂呢

dklm嚇撚左嚇

重點係佢送飛

道德塔利班

咪係 幾多女人有咗個男人唔認數叫佢落 仲要人地又數係養唔起都唔知做乜咁都屌
咩叫咁愛你一早娶你 人地幾時結婚生仔都要你定 係都要套自己個套落人地到

人地老公做銀行高層 佢自己亦撈得唔錯 有咗生得到養得起 咁都好嬲？！ 樓主葡萄就過第二個post啦

好想知到底係chaumet請崠大媽出event定點？cls如果chaumet請佢去event，真係做臭自己個brand，明明係行貴價路線 但請個大媽去

嘩屌我勁鍾意chaumet
應該唔會咁戇鳩啩 幾廿萬一隻戒指都要咁

我都勁鐘意囉，成日諗住結婚要買，依家又blacklist得

好似好多貴brand都搵崠大媽，都唔明點解

應該係佢自己去試姐我諗

你係咪上個po狙擊coffee 大肚倒立條友黎
人地幾時結婚關你撚事咩 中出爽完又有得住私家生 又有私樓住 coffee自己都搵幾萬一個月啦 要結隨時結得 大把人都係想生b先結婚 你出街指住d大肚婆問下佢地係咪有左先結婚囉

利申 冇睇coffee 純粹覺得關你撚事咩

呢條仆街好輕拎人event時啲product著上身影相再扮個brand dress佢
或者自己買再tag個brand

有左先結事少
但佢之前又搵老細又盛 出條唔要得既男人先好笑
上左岸咪算囉

個個女人嫁得好都想曬命架啦 可能d ex對佢好差
佢同haha行差唔多路線 都係sell人生教練知性image 所以要講下呢d野食ol水

利申 鳩up

有兩個人咖咩？! 我只去過一次 個時仲係老闆自己一個單拖
同佢傾計 佢話唔知原來Kayanc咁出名 好多客係佢介紹過黎
新booking要等兩個月

我皮膚唔好個時真係好衝動 鬼um眼
睇完佢條片覺得針清完好似好咗啲
咁就抵死中伏 真係血的教訓
唔洗幾日已經成塊面爛
本身冇事嘅位都俾佢針到爛
個老闆仲叫我每兩星期去針一次
仲敢俾你繼續整我塊面咩大佬
好彩好得番 雖然洗咗好多錢睇醫生
不過係我抵死 明明一向唔信啲youtuber
但幾粒暗瘡就搞到我推自己去死

岩岩見到農民係柏乳老婆ig留happy bday r乜撚？

不好意思 我從來不攝墊呢句好有骨

我都有去 老個個手勢好d
我keep住做到而家有一年皮膚真係好左
已經唔會爆粒粒除左谷m
好多朋友都話我皮膚點解好左咁多
會唔會係手勢問題？

留左問題問kayanc點解就算要針都唔去番呢間無覆 唔通真係人地唔同佢分佣？

我見到coffee個post都即刻上嚟睇下有冇人講
人地部機都唔係咁用
用都未用啱 就係咁話好用好用

其實係女人結親婚都好鍾意曬
蝦乾特別煩，結成兩年婚 驚死人唔知佢嫁得出咁
記得coffee冇擺酒簡簡單單嫁

平時用直髮夾都唔會半個頭啲頭髮一次過夾架
正常都束起一半頭髮再一執執夾
就咁對支airwrap入去卷兩野就當賣左廣告

個胸位硬成咁都夠膽死話自己無攝墊

有睇呢段 覺得睇完幾燒

睇幾個香港所謂kol示範得咁呢hea諗住唔使買 睇完呢條覺得只係人嘅問題

請問邊到氣質微笑？
成面紋都叫氣質

我睇完外國d review 有衝動買
香港o個d真係倒米
希望sf有，唔想香港買，助長班垃圾KOL

不過聽聞髮質硬既用完好快變直
去counter 試左先，然後外國網買

究竟老泥抄撚完未
愈來愈睇唔過眼

但好撚多人讚佢有氣質
唔化妝又殘
化妝又成日成個妝唔協調加埋對con 真係似疆屍
講唔出咩問題 但佢個妝成日都怪怪地咁

灰con灰頭髮 面無血色又搽nude tone唇膏 成個阿嬸啱啱比喪屍咬完未進化哂咁

睇佢ig又冇follow人 抄得咁貼 究竟佢係咪開左個細帳mom住人

CL S

個頭一模一樣.....
Btw對腳好撚污糟

佢邊有咁可愛呀

係我奇怪定點 點解好意思係餐廳帶個榴連蛋糕入去慶祝 有冇諗過會影響到其他唔習慣嘅客人

啲大陸人邊會諗人架
你見啲支那周街柯屎個時有諗過香港人咩

你又啱 人地痾完就算 佢就仲做都算 仲po埋上story

話說我男朋友下個星期生日
佢勁爆愛榴槤，所以我上個月已經諗好Exact7ly買呢一個蛋糕
但同時我book左間都高高地級餐廳....就考慮到你最尾嗰個既問題(其實普通餐廳定高級餐廳都唔應該影響人，但高級啲既餐廳突然有陣榴槤除好似仲奇怪 )
所以都係同佢喺屋企食算了，反正嗰日又唔係淨係得餐飯嗰陣先見

yanson新片

個豬膽鼻

好似阿銀

豬膽鼻呢個不嬲都係
個唇先攞命
好心咁厚就唔好用D咁深既色
依家好似食完譚仔特辣咁

佢應該覺得pair孖潤腸好靚先咁有自信揸呢隻色

佢真係好痴線呀

佢第二張個樣好似兇緊人

呢啲灰灰地嘅頭真係唔係好啱佢 好似啊婆
同埋唔知係佢真係唔夠訓定天生 對眼望落去成日好似幾日冇訓教果啲人 又有啲似吸毒果啲 化完妝都係殘殘地 明明佢都唔係好老姐

初初佢拍空姐談個啲片係深色頭髮 正好多

兩泥相遇

痴撚線
佢點抄都唔會有elva嗰種氣質㗎啦
幾時收皮呀spoon

民工vs泥工
夾埋幾多日冇捽老泥

屌 佢發姣發到我打晒冷震
我係佢呀哥真係兜巴車落去

哇頂佢d story 真係柒到唔敢睇
仲勁過關家姐
好作狀啊真係愈黎愈想打柒佢救命

佢阿哥都唔撚想理佢 係度dup低頭玩電話

係咪查到出左界？

睇真啲佢條陰唇

雖然呢啲表情係佢自己做
但你地啲cap圖真係好頂癮

CLS 100%match咁 除左個人7好多之外
有自己style係咪真係咁難

佢以為自己好撚真性情 其實柒到唔敢睇

沒有對比沒有傷害
elva真係好靚好有氣質
咪撚再抄人啦老泥
你抄極都只會係老泥

笑撚死
btw依條女近排煩到痴左線
日日po佢行左幾左萬里路又做尖
好煩呀冇人想知呀
你日日行左幾多步路關我地咩樹?
仲有 做尖又借啲以跑步影住對波鄧下鄧下

另外，佢影住佢老母係咁講英文，又話teary又盛
但係佢老母都聽唔明架啦屌，講返鄉下話啦戇鳩

幾萬里路*

佢 post 出嚟實係覺得咁做好 funny 好 cute
事實係無品大陸喱前世未出過街食飯先會做啲咁影響人嘅嘢
試諗下當人哋食緊個 starter 有一陣榴蓮味飄過嚟有幾破壞氣氛
利申：好鍾意食榴蓮但覺得佢咁樣好無禮貌同 cheap

屌睇哂佢今日啲story真係頂唔緊
1. 啲鄉音
2. 啲9叫
3. 啲榴槤
4. 佢對住佢哥勁做作而佢哥係dun give a shit
5. 佢老母聽佢講英文係呆咗 對住老母呀 你估老外呀珍？

5. 我覺得佢想學 carmina 咁，扮出身好扮呀媽有文化

佢個咀。。令我諗起雞腎

佢好似係知既
後尾有抹番
anyway佢一唔係廣告既片就好冇內容
係咁咦化啲平時化開既妝就當分享左個妝
話傾計都係自己鳩up啲嘢
又唔係開live同人互動 都唔知佢傾乜春

其實如果佢要咁做嘅話最睇唔起佢嘅人就係佢自己
出身無得揀咪學接受囉
呢到啲痴線西個個住私樓養番狗咩
俾人話咗咁耐都唔化 完全係想偽造另一個林智恩出嚟
連家庭出身都想fake
其實你阿媽係咪貴婦你係咪嚟自上流 一開口就知
學面對自己啦introvert

希啦啦講英文同對住啊哥唱歌果兩個story睇到都覺得尷尬

冇啦啦

Stephy個啲咪又公屋出身 人地一樣拎影后
你介意自己come from where咪唔好提
洗唔洗做作成咁
連續兩次俾人影/自己影出嚟佢發姣時對面真係完全唔想理佢

啱呀，父母係無得揀
佢屋企唔係咩大富大貴，但都正正常常家庭啦
佢成日扮上流真係好柒同煩

我覺得佢地食餐廳食榴槤蛋糕真係好自私
仲要好似好自豪咁講成間餐廳都係榴槤味
人地蛋糕鋪仲要等佢半個鐘拎蛋糕
阻人收工真係正仆街

蝗到不得了
好嘔心

痴撚線 佢係咪扮abc扮到走火入魔

佢係咪想轉行諧星路線

又影自己痴埋班鬼婆鬼佬 睇得佢喺咁影到人地好老尷

睇得出

髮型係呢條友幫佢set
可能農民俾Elva張相叫佢照抄

佢真係發撚緊明星夢 credit埋hair
好想KOL文化快啲末落然後睇呢班不學無術爆煲

係呀
因為超～～～～～～～～～～～多人話阿庚似阿sa

屌岩岩睇農民story ，佢話「好耐冇拍sorry啦」
story都唔識讀

但佢日撚日都拍好撚多story 架喎 可能真係講緊第d嘢

0:46 佢係咪特登讀mo tie tasking? 比較少聽到咁讀
利申 唔識英文

扮美國口音

個個好似佢咁要人等咪唔洗收工

大陰唇 阻人收工正仆街

呢個到底係農民spoon定yanson
似到

如眼睛可分對或錯

連髮型師都搵埋珍珍果個
唔怪得佢地兩個好似孖生咁似樣

乜 pkj 個頭有搵髮型師搞㗎？睇唔出

搞完都咁柒

點解樣衰左咁多 明明以前長髮斜音唔差

珍珍story講英文點扮ABC都好 佢啊媽一開口陣蝗味真係走唔甩 開心變“high森” 算啦珍珍你唔好扮ABC啦 做翻你自己會適合你啲架

又all back又紅唇 整埋啲做作表情
成個石榴姐咁

個髮型師本身有幫法拉整

好想同珍姐講:咪撚再扮ABC、扮有錢出身，全世界都知你係深水埗街坊，你老母係大陸人呀，麻雀點都唔會變鳳凰。
我唔係話出身寒微就要自卑，出身寒微都可以好叻好成功，愈自卑嘅人就會愈裝作一個生活懶高尚嘅形象去show比人睇，就好似你咁。

請飲茶好大方

突登去睇佢story
影佢老母吹蠟燭果度 勁自high 係度做乜鳩究竟 又呻吟又扮聲笑
作狀到癲 全世界都知佢扮abc 真係睇到好尷尬

有冇人會特登影自己對波鄧下鄧下
成熟啲 唔好咁諗野啦

alexso係珍姐用開嘅髮型師 所以大家知農民個頭點嚟啦

就好似yanna咁
前兩日咁岩見到佢拍room tour
人地住公屋都完全唔介意拎出黎講
又影埋間屋以前有幾核突
相反珍姐驚死人地知佢以前住邊咁
你以前既身分真係有咁失禮你咩

直頭尷尬癌
“ So cute “ “ look at da durian cake “

偽太人生除左copy網上面啲大陸港女語錄
究竟仲識啲咩阿？
好擔心佢個女..

隔離post見到 好似yanson

Yanson個胸仲墜過嚇到個心離一離

我search過ig係韓國
我唔知香港公價幾多
但韓國正常整眉係呢個價錢呀
仲要已經算係貴個種
韓國整普通10~20萬won左右
30萬個啲已經係江南整容醫院個種價錢

利申:韓國留學生 今年住第六年 自己都有整

想像下全程得佢一個自high喺度扮abc講英文 佢阿哥阿嫂果啲全部poker face 如果我係隔離檯應該會以為佢痴線

點解阿嫂唔鍾意佢 點解佢個post開到十幾個
係有原因既

其實佢咁樣自己呀哥 呀嫂會點諗

姣

邊位痴線西
老泥覆得咁假呀

Lancome太寵我的觀眾和朋友們之虰虰又送giveaway啦

個OMG有聲

oh my got

天拿叫wzq吖嘛 來自邊度唔駛問啦
一只大南瓜
仲有個mmm R friend

點解我唔明咩叫好聽啲

1999 當解話？仲柒過唔應

佢自己睇返佢自己講嘅嘢會唔會明

有冇人有睇taylor r youtube
佢好紅 同埋d片內容幾正 又唔造作 仲要靚女

老泥妹係地盤出尼？
放對鞋上張凳到 冇d公德心

正想講

有睇啊
自從佢行返歐美風睇佢 覺得佢好真同埋真係好靚好似公仔
最近under buzzfeed 個youtube 分channel As/In 有引用佢整花樽頭 見到樓下好多人讚佢都覺得好開心

佢行歐美風正過行日系嗰時好多
由佢做vivi model 開始follow 佢，真心覺得佢好正

見個個都用錯曬幫Dyson倒米

大陰唇條老母生日片真係好撚扮野
好想一拳鐘落去

你個嘢壞咗呀

外國幾千萬訂閱都要自己買。
香港就當垃圾派

渡邊直美

見完珍姐個vlog 都打冷震頂佢唔順
阻人放工仲講到自己大條道理咁
一見到d 鬼仔waiter即刻姣出面
係中環中價餐廳食飯 正常常識都知餐廳唔可以帶咁濃味既食物入去影響其他客人 佢仲要好proud of自己買個蛋糕好好食 搞到成間餐廳都係榴槤味

究竟幾無家教先可以咁樣
影響到人都不自知 蝗底基因真係改不了

佢以為自己好撚型???都唔知P左幾多啦
tune到d色污污糟糟咁
Btw下次cap出黎, 唔好要人禁入去俾view佢

其實珍珍真係成個樣唔同左
面側邊果兩隻角冇左
對眼大左勁多
個嘴又厚左好多
睇返舊片就好清楚

下面個人

一個就整到餐廳成陣味
一個就棟隻腳整污糟d地方
佢地自己柒咪算仲要騷擾人

果張凳唔係布嘅質地咩？
用濕紙巾抹完就會乾淨番曬？

「我的確係有公德心的」
呢個係咩句子結構？

我真係唔信佢會用消毒紙巾

班大種乞衣擺幾多名牌上身、著到幾自以為身光頸靚都好啦
都係狗改了食屎嘅無修養垃圾
我以為上咗年紀無乜文化嘅大叔大嬸先做啲咁嘅嘢

正想咁講 其實講咁多大話，感覺係點架？

有呢個衛生意識就唔會做啲咁嘅行徑啦
真係好笑

好心佢
寧願佢del cm 都好過兜 好撚柒
乜撚野用消毒濕紙巾
我就唔撚信
仲話自己有公德心 有公德心會踩人張凳 笑撚死

冇人想去呀

珍姐個樣係有d唔同左 但又up唔岀
但前排睇返再舊d d片 （仲同個ex一齊個段時間）
話剪左陰個條片 的確個樣自然d 靚就講唔上 但pure d

但依家個樣好明顯係直情怪
最明顯係個咀 真係好核突
唔識欣賞

我comment 話搵隻佢踩上佢塊臉再拎消毒紙巾都好有公德心 比佢block尻左

屌你 再註冊再留

咩料
雖然明知佢唔會露，只係玩啲on 9 gimmick嘢
但講真你咩樣咩身材, 是否太有自信
唔係覺得有人想睇你裸體呀嘛

過主啦暗星

我都留咗，5分鐘即block

究竟用只係咁岩定覺得呢度又只好啲
寧願係話用語音又好 打錯又好
咩呢度用只好啲 咩句子結構用只好啲呀
只你老母咩

280睇佢裸體 仲要去洗眼

垃圾陳庚佑
夠膽做唔夠認
衰過蝗
著幾多名牌
用幾多靚嘢都無用
無見識
無文化
無教養
點扮上菜都無用

今日睇完個vlog之後就上來睇下有冇人講，佢真係勁作撞 見到阻人收工拎蛋糕已經黑人憎，仲要一入間鋪人地都趕著閂門走佢仲係到話自己係youtuber要佢地follow自己，有幾厚面皮先做得出

係餐廳又係bar到r水吹但又好姣好難頂，叫人follow自己，又話自己introvert但係成日姣著r水吹佢

榴槤果到真係完全冇諗過其他同一間餐廳嘅人，唔鍾意榴槤真係聞到少少都想嘔邊食得落飯，食蛋糕又係咁傻笑唔知有咩好笑

佢整得啲story同vlog出來就係覺得自己冇問題仲覺得自己好有娛樂性好talkative，究竟一個人有幾inconsiderate先可以覺得自己阻著人影響人係冇問題？

蝗珍 影自己同人吹水就影咁耐
老母生日就得嗰少少
大家明佢啲所謂vlog係想點啦

你唔講我都冇留意到，係喎 除咗隻狗用來呃like，老母都係用來呃like

又要避開鞋底又要拎濕紙巾抹返
都要棟高隻腳影相
咁樣做係咪型啲架啫老泥spoon

spoon姐其實如果你係有公德心一開始就唔好放隻腳上去啦 就算用左濕紙巾又點？呢個行為都無低消到你放隻腳 無公德心呢個行為窩 啊老泥spoon你明唔明啊

係度扮體貼扮低調
你個牛油果先生一早喺自己IG post晒相啦
仲tag埋你添 不過有人remove tag咋嘛

頂佢122k又扮打錯字12.2k

一個Tina Wong
一個農民spoon
一個大陸珍
全部咪再死雞撐飯蓋啦，好肉酸呀

佢咁搞笑既條仔之前個ig係public，係人都知佢咩樣嫁啦 真膠定假膠呀佢

屌 今獲連數字都要扮打錯

佢係咪見ig寫12.2萬就直接打12.2k

覺得佢似真心唔識

睇完去洗眼仲貴過280

趕客

Exact7ly
佢真係好嘔心 厚面皮不特止
咁大個人基本尊重都唔識 佢老母點教女

就好似隨處便溺然後清理返就=有公德心
笑死

即刻轉翻啦人地 順便showoff下自己有122Kfollowers啊

答你唔到咪轉移話題

本身我都對珍珍冇咩感覺 平時都係睇下絲打d gif笑下
利申先 佢出片會睇
今次條vlog真係好撚難頂
蛋糕店call佢 佢答：「下，我黎緊架喇 」
真係以為擺個可憐樣出黎人地就會舒服d咩 咁大個人做錯事仲要d語氣咁差
係蛋糕店waiter捧蛋糕出黎又喪笑 笑左分幾2分鐘 笑乜鳩 d waiter咁落力幫你呀媽唱生日歌 比少少respect控制下自己好難咩 咁大個人 唔係下下打住真性情就殺食架喎 今次之後唔睇佢了

家姐係某ig kol，你問我答

樓豬話痴線西有討論過喎 根據佢講 佢家姐月入4-50k 但收得好埋 又有男朋友但無公開 唔知係咪假膠

話佢家姐有個男朋友但收埋冇人知

過100k followers

做Fashion方面嘅又有拍廣告

主要玩ig教人化妝

唔係同佢家姐一齊住

仲未太諗到係邊個，有冇痴線西有咩頭緒定其實係假膠

唔知係咪假膠
但我有喺post入面
宣傳吓痴線西最近講開咩
等多啲人知

啲pose咁撚柒 有咩資格話Elaine
人唔笑綿喵都吠

上面有人話佢老母係大陸人丫嘛
大陸人咪教左呢d女出黎

邊位

條眉怪到

留返趙善恆睇啦

早幾日喺地鐵見到Miss Cool
肥到衛蘭咁啊 成部電單車

有啲認唔到佢
覺得佢啲相係p到喺條街見到都唔會認得果啲嚟

佢真係咁多年都紅唔起
愈黎愈樣衰
樣衰到unfollow 埋佢

屌 見到讀中學啲師妹冇乜人識都收到bodyshop成set 試用
真係當垃圾咁周街派 做乜鳩

隔離嗰個仲瘦過佢

miss左珍姐啲作狀生日story

唔係Youtube片黎咩？但唔想比views佢

都九唔撚搭八
收皮啦

唔理嘅話得唔得？

早幾個月尖沙咀地鐵站都見到佢
個人好鬼腫
利申：兩年冇睇過佢

鼻頭都無同 好圓
但個大陸蝗蟲闊鼻翼都係冇變
呀銀

冇家教咪呢啲
你老母教你教到咁呀pkjenn
老母鍾意榴槤 你慢慢返屋企食飽佢
唔撚好係餐廳食
認真 如果我在場 實同你搞寸佢
大家都係比錢黎食飯
憑乜要我聞住榴槤黎食飯

有冇cap圖
Del左未

撞過佢3次！冇錯的確係肥妹一名 冇咩特別

More

花姐個鼻係咪為左萬聖節整
比左mj幅相個醫生

本身諗以為又孖公仔 對耳環 先發現三個都一樣

佢都唔係好老啫，但對眼勁 dup

都30幾啦
佢又咁瘦 下垂都好正常

del左啦屌 有無人有back up

好想切咗Minnie條死人脷，佢唔係覺得自己好可愛呀嘛

因為多咗嗰1個位係買翻嚟

連好地地影張相都要打側身 有個咁嘅朋友真係好on9

羽絨 短裙

正面唔見得人嘛
無時無刻都側面示人
攰唔攰啊？

老泥蘇有仔仔
邊條懵丙咁慘上咗賊船

補圖

老泥蘇有新仔仔
邊條懵丙咁慘上咗賊船

點解腫成咁
係咩內分泌失調
面腫到成個麵包超人咁款
同佢平時post既相差好遠喎

佢地平時成日痴住 好似真係好sweet架wor

佢老公一睇就知有錢 又成日去蒲周圍飛 有第三者唔出奇

咁其實都幾慘 表面風光
我係睇佢story成日去邊都有老公睇住
又拖手仔又盛 真係估唔到

反正佢都係想做少奶奶
老公喺出面風花雪月，佢邊有資格出聲

以我記憶佢好似無乜邊條仔係拍得耐
不論鬼仔定唐人

佢大左肚 都係好人乾feel
其實咁瘦 真係搽咩都冇用 啲骨膠原流失就好老
仲要個面好三尖八角
如果有返啲肉會好啲
但佢之前間唔中就話肥左 有肚腩要減肥

鬼咩

佢自己都認㗎
人哋影唔到佢嘅靚相, 佢就會發脾氣
又要人都要服侍佢, 跟出跟入
本身你又無超蓮咁有錢, 又無阿嬌咁靚女
憑咩先

成日當伴侶係7x24攝影師加專業阿四
邊個頂得順先

btw張相影到佢有點似下巴怪yaki

睇唔切呀屌
崠婚姻生活應該真係好唔和諧, 先搵我哋出氣

我都睇唔切啊

自己post嘅相可以瘋狂執
人哋出嘅ad, 點會幫佢p

[member]有錢嘅話有咩玩唔到
洗慶幸有個整容大媽做老婆 [/member ]

冇人覺得佢隻手好似斷骨畸型咩

部分內容

我都冇follow佢
啱啱想睇下佢ig啲相P得有幾勁
就發現佢有個fansclub account
會唔會係學melo

有咩不實內容 句句肺腑之言喎
又有寫網民指出又質疑
告到啲咩

小鳩氣崠

男人有錢就咩質素既女都食到
好慶幸有個靚女老婆 咪玩啦
一句講晒離婚邊個大鑊d 邊個咪下把位囉

Dingding有認到佢地反咗面咩

宜家佢wiki係咪可以再改架？d內容全部都變哂好正面

多數係真野先咁介意

可能係上面有位絲打po既ig cap個條友打完之後山東話告佢就改返d好野

下佢都有
又係用錯哂 仲要淨係出story

私人fb？ 定呢個係作？ 無理由係fb講咁大件事無痴線西cap黎講

好波 晨早流流咁多花生

嘩好多花生呀

suen個樣 覺得佢同幫主個樣都好似欠債要靠賭博來還果隻嘢

有冇人好頂唔順呢條女
做mings收唔到dyson咩

真係好憎佢 樣衰唔緊要 又想擠身beauty blogger又要柒到r sponsor dyson肯施捨比佢未

個個kol都有佢又想收
成$4000有邊個香港kol會自己買

佢抗壓能力勁低
成日買買買 得一塊面, 買咁撚多化妝品
咩都話好用 總之貴牌子就係好用
佢斷捨離啲片
貴野: 我諗我會留呢支
Canmake: 呢支都唔係好適合我, 我諗我唔會留

點解塊面好似搽撚咗馮粹凡枝收縮水咁

講完就俾人出信
擺明係真既, 行內人爆料

佢塊面好唔自然，皮笑肉不笑，到底打左d咩入去

最勁係打咁多嘢都無變靚過

見到幫主 yaki sue就知整容既後果
完全唔覺得靚

憑良心講 sue整左係靚左
以前仲柒 到時就唔係大媽 係豬閪

男人有權有勢 想要女人有幾難 崠都係靠痴

愈嚟愈唔中意佢
咩廣告都接好濫
上次見ig連red bull廣告都接埋
仲要張相又係爆晒光塊面咩輪廓都冇晒咁
講到自己幾接受自己塊爛面
但又要成日靠較光張相同執相嚟掩飾 假到暈
Unfollowed

佢韓文差到嘔 之前好心幫佢改story既韓文被佢block9左
韓文咁差做韓流達人 差係問題又唔改又唔認 唔識韓文以為佢好叻 整睇佢片韓文字幕無一句係岩 一係錯文法一係錯隔位 同佢講過十次 整係人block人
佢錯個啲係1 2級既基本野 千祈唔洗同佢學韓文
考試寫作倒扣分到似

唔好咁啦 好少姐
皮膚瑕疵呢d好多人都有

中午未食飯
食花生都飽

佢韓文差到嘔 之前好心幫佢改story既韓文被佢block9左
韓文咁差做韓流達人 差係*唔問題又唔改又唔認 唔識韓文以為佢好叻 整睇佢片韓文字幕無一句係岩 一係錯文法一係錯隔位 同佢講過十次 整係*識block人
佢錯個啲係1 2級既基本野 千祈唔洗同佢學韓文
考試寫作倒扣分到似
編輯

Sorry 太激動係咁打錯字

屌洗乜發夢識佢親戚先知呀
佢自己拍片係youtube都講過啦
仲要唔係得仔老公偷食
山東婆自己都有
扮乜可憐

從來冇嘥時間去睇過佢任何一條片嘛
點知佢會冇題材到自爆喎
但可以講嘅係佢親戚都話佢係雞

邊條片？

more

印象中應該講異地戀呢條片

成pat精咁

樓上話崠圖都冇張

呢隻臭閪由細到大都係咁架啦，娃娃音

又到星期二啦
蝦乾唔知係咪驚左唔開live 呀

話說大家follow 咗痴線西新ig 未呢～
Lihkgchisinwest

我個心又再一次離一離

個下爬咩事 尖到吉得死人

係咪得我一個覺得佢講野超慢
好耐之前睇過佢一次片覺得聽得好辛苦所以放棄睇
較返1.5速度先好返d

蝦乾唔係覺得佢個樣似22歲嗎？

唔知佢英文定韓文好d呢

好佩服佢成日暗讚自己咁唔知醜

因為人地係中韓混血兒 講中文之前個腦係用韓文諗野 所以講返中文出黎係慢小小

可能係35-5

佢幾時先live

好有知性美啊

係咪攝漏咗兩個LC煲係心口

笑死 人地都識叫佢ff少陣 乜都關佢事

頭先出去食飯個fd俾我睇pkjenn個vlog
真係造作都癡左線
d英文加語氣加動作點解講得出做得出 原來pkjen既優點就係真係有勇氣
仲係個vlog話同餐廳其他客人講聲唔好意思 做乜9

講唔好意思大哂咩
果然係小農dna

唔太理解個肚瘦到見骨，但係手臂咁鬆[pow pow]

識韓國親戚？

佢唔夠乾身 所謂既lean 仲係咁飲大隻奶粉 唔做cardios 千其唔好學佢
Btw佢個abs既肌肉形狀都怪怪地咁

佢究竟要影幾多次婚紗相

好似唔夠骨膠原 / 好乾咁

Be果個sona都影左n咁多輯
好好奇其實be班editor（ida, sona, tong Chan）做乜，
成日見佢地影相又有哂造型咁，但係又唔覺有登過去d magazine度

補充多一點，就係見佢地成日都出國
但又唔覺佢地有出過咩post或片
究竟佢地係做乜？

佢好似廿零歲個樣已經係咁成熟知性
應該知自己個樣老過真實年紀
sell唔到青春可愛活潑
就想走知性美 可惜強差人意

我都想知點解可以影咁多輯
好誇張

肯定對眼又整左

唔知係角度定點
佢個鼻樑好似歪歪地

有錢 豬頭炳都有女

想太多
點睇都似係sue痴埋去喎
所以有二奶都唔輪到佢話事啦

無錯
0 cardio就會咁
死操肌肉
但係佢知唔知佢啲脂肪未收
操肌 = 廢

佢考PT牌？一定幫佢倒米

佢個樣又係成日都唔同果啲嚟...
呢張顯得佢好老
話時話整完容唔會有傷口果啲咩
又唔覺佢有
利申：對整容冇乜認識

恨嫁到

Be d人真係好似唔洗做咁
拍公司d片果時又好hardsell
完全係攞正牌做廣告機器 衰過班begger

應該係眼皮鬆咗姐
點都有一個星期復原期

唔識韓文但覺得mira講韓文順好多

佢鼻窿有傷口

Exact7ly, 最奇怪係sona, 樂善果d好似3日唔埋2日又飛，sona仲要次次飛歐洲，究竟去做咩架？真係r爆頭

佢竟然唔執走佢

覺得係去果時影一大堆相
返嚟香港做嘢果時就慢慢po
扮周遊列國

搵自己個女做白老鼠 試產品

見到佢個樣愈整愈失敗就好心涼

咁啱姐咁啱姐

會唔會想話比對方知着得好睇過佢呀
好撚小學雞

連腳都係咁岩一齊P左

屌你 好撚假 對腳幼到

咩事 睇個youtube 廣告連播左三次曾樂彤首新歌 公道啲講其實個mv拍得唔錯 曲詞都唔錯 但係唱真係唔得喎

有啲人真係一聽就知唔係唱歌料 如果修哂音都仲係唔好聽 就真係唔好聽架啦 你點打造點練習 最多係控制氣息音準 把聲唔會換得走掛

係咁錄歌係咁出歌 做咩姐 英皇仲咁重本幫佢買咁多廣告 講真我真係唔信會有好多人比錢買佢啲歌黎聽 唔係諗住狂出有得賺啊？

成個幫主樣咁！！！！好似
整容有樣睇的

好亂啊

Spoon又抄人

SPOON CHAN 又抄JENN 著衫

兩條友p到對腳咁都算 spoon p到自己條腰得15吋咁

我都覺

佢個鼻好怪 我記得佢早期d個鼻好似無咁怪
而家係正面既時候 就好容易focus左係佢2個鼻窿到

發現KAT潛水之後出返嚟就收埋晒同佢男友啲片

分咗手？

who

冇辦法 鬼叫 Miss Sue Chang 疑似整容失敗

完全唔似樣

覺得佢大肚個排再樣衰d
是咪陀B無得執 生完仲唔黎呀

宜家出歌唔係係賺錢
係出歌去跑宣傳增加知名度
出多幾首歌 年底咪拎下啲新人獎
今年幾個新人係正式出道前都'有啲人識'
咁刷下個底 再sell出去拍廣告 登台先搵錢

係咪有心跟人著架
同扮文盲一樣博俾人講

係咪串緊蝦乾？

佢雙眼皮開到去眼頭喎
唔會係鬆下化

真心想問
點解會有人想知佢老公有冇位擺衫
住得係度點會冇

蝦公就真係冇啦
得床下底2個櫃桶仔

串到應一應咁款

仲有個北歐風白色籃仔放手掣㗎

無知識點sell知性美
遲早穿(LC)煲

哇佢d輪廓扁到
近乎平面咁

IU？

二三線Youtuber K.A.T.
雖然又係clickbait Youtuber之一
但五官生得幾靚又幾白淨
絲打你唔講都冇人發現
前幾日啲片好似仲係到
分左手就梗係收埋啲片啦

原來Cynthia 30歲
蝦乾27歲

睇落似調轉多啲

多謝絲打嘅補充
我見佢咁耐冇up片ig又冇更新
都諗緊佢會唔會同條仔散左
點知尋日見佢原來最近又up返片
不過就收埋晒同佢男友啲片
就知道好大機會係散左
佢都算好肯收埋啲片
金蛉同水哥分左手之後為左賺view都冇收埋同水哥一齊拍嘅片

點解可以連有咗都想控制體重。。。個b會營
不良 好彩佢做唔到 唔係最慘係個b 未出世就比阿媽咁搞

金蛉依條蝗蟲追擊咗咁耐仲未收皮
依個仲開埋網店賣衫
啲style柒到爆 加埋佢做model
真係貼錢我都唔撚著佢啲衫
希望佢可以快啲收皮啦
唔計水哥依單野
佢拍過一次片話好唔鐘意返香港，因為屋企冇位住
真係睇到人好炆
明明r到間公屋仲係到嫌三嫌四

佢有係ig story講同韓籍男朋友分左手
大約係話因爲大家對將來嘅睇法不一

幾like佢，幾靚又幾真性情

佢好似曾經講過最自豪係鼻樑

塊面左凹右凹 三尖八角成副骷髏骨咁 仲要控制體重

雙眼皮手術點都會柒成個星期，又唔多覺佢有消失成個星期喎
定係貼雙眼皮膠炸

唔係話自己腮骨無生突出黎咩
但都大面

輪廓天生 佢都唔想咖喎
有得揀邊個唔想輪廓深樣靚身材好
Focus番喺佢啲beggar行為到啦
佢簽咗公司之後廣告多咗好多 標題唔講明
前排條伴娘妝片 睇咗陣先知係廣告

佢不嬲有貼架 佢有講過
但冇理由同平時貼嘅效果咁唔同
有古怪

消失呢家野 佢po舊相up ig你都唔知佢幾時影啦

佢應該係支那文最好

就黎變佛地魔

其實佢有無正面

上面個張應該都係舊相啦 頭髮咁長
佢眼真係要搞搞佢 鬆到咁 壓到眼神勁估怪
但搞閒閒地都要一個月消消腫 要搵食嘅佢應該都唔會肯消失咁耐

老左眼皮會鬆馳

啊花條新片又係植入式廣告..
又話係day vlog

無聽過人有左淨係會重6kg
無腦

我硬係覺得佢幫埋個女p相

我都記得
唔怪得冇側面相咁滯

而家啲品牌咁鐘意請埋啲妖孽/mk妹出活動

Jenn im咁樣利申我覺得真係好好
大家一睇就知係廣告
成日抄jenn im果d beggers可唔可以學下

其實有啲係咪自己報名去影張相
之前都見到有中同去呢啲活動但平時又唔覺佢有賣廣告

順眼 望落舒服！

左下成隻老蝦咁

如果係咁嘅話
我真係理解唔到佢哋係呢種心態

咁你一定係未去過
通常有新產品玩+sample
我啲朋友成日去 po唔po相就應該睇人

其實有D真係自己報名, 新品pop-up store, 通常有預售
我有時都會join因為可以買新出既限量化妝品, set裝又可以提早買左先

好似之前chanel coco cafe o個類咁, 網上報名就去得
去到見到人人都影相打卡, 睇落咪好似event咁囉

宜家d人覺得做kol型嘛，我信實有人係只係想入去影張相然後扮有人邀請

會唔會諗多左

油膩絲講嗰啲係會員報名去攞下sample睇下新品咁
但係有好多mk妹係喺一啲micro influencers嘅平台報名參加
有啲品牌會掉啲job上去呢啲platform然後每個人俾少少錢 (幾十至幾百
等人報名去影相 po相 落tag
成日見到ig啲人攞住支維他奶 繽紛樂嗰啲

隨時婚後都keep住影

其實佢個口係咪合唔撚埋 張張相都擘大個嘴搵野擔咁想點樣

咁呢2樣野係2種事黎喎

啲brand真係做cheap自己
平時派俾啲kol已經派到件嘢冇哂價值
仲請啲mk妹去 有時仲派埋俾佢地
之前mac嗰支嘢真係好深印象...

SPOON 真係好小氣 話佢抄PKJENN係事實點知比佢秒Block

mmm同peppa pig一樣淨係得一邊樣

過期老泥妹都唔期望佢有腦啦
一味話要瘦 瘦到冇波冇籮塊面又岩蠶
又唔做運動
大肚咪十個月 生完大把時間減啦

屌 笑死

屌佢係咪痴撚線
大肚都顧住要限自己重幾多
根本就唔撚愛自己個b
屌你老泥m 我真係替你個b慘 生出黎淨係為左cool實呀偽生
有你呢啲老母真係喊三聲

係我中文太差定佢鳩up到我睇唔明
乜野係前後多餘？

檢舉哂佢地先

笑撚死

佢真人性格真心勁差
成日老屈d仔送名牌比佢 態度仲要係唔好
其實佢咁既樣 d有錢仔都同佢一齊
真係比出面d雞 好過比佢啦

兩樣都有講呀

佢著住對鞋踩人張床

yaki wong好似同條仔散咗

歐遊完

次次歐遊完都散

洋腸

琴晚見佢懶好人咁係ig story話發現咗個理財app推介俾人 話好正
屌那星 原來又係廣告
都唔知用佢條link download佢有無佣收

仲要有埋code 應該有佣啦

如果係廣告既就算冇佣都會間接幫佢show 人氣
因為個客會睇到d人down 個app係透過邊條link

籠屋體驗嚟 應該唔係真正嘅籠屋

點解p完 對腳都可以咁污糟
睇佢膝頭哥黑到咁 咁多錢去玩 不如搞搞對腳先

乜佢仲未收皮 片又冇出
點解佢仲可以生存到？

影完pre-wedding影post-wedding

佢不如唔好叫mmm啦 叫ppp Peppa pig

上個月定唔知前個月先話裸辭拍返片
但拍左一條就收左皮 又搞咩網店
鬼唔係又想靠妹妹仔谷人氣賺網店d錢咩
唉 好心啦 冇心做就唔好笠咁大頂帽上個頭度
果個miss cool又係，講左幾年拍返片
之後一直冇拍，近排都仲有innisfree廣告
痴孖筋 d PR搵埋d咁嘅人做嘢
平時都有買下innisfree，但見到miss cool即刻唔想再買，好似助養佢繼續增肥咁

佢到底邊度黎嘅錢周圍去
仲有係歐洲著到咁我係佢男朋友都介意啦

邊度講散左
無follow 開佢

佢啲片真係廢到可以唔洗睇
佢好似而家開咗間ig shop賣手飾

互相del曬對方啲相 好似係

佢間ig shop的手飾既款真係好普通，街邊店都見到一樣，都唔知有咩人會係佢間shop買

miss cool同Cherrie tam都算2大半黑不紅奇蹟
唔知撈緊咩但死唔去又耐唔耐上下水話要拍返片 但拍極都唔紅又走左
你睇yaki wong有成年冇出片人氣都冇點跌 一拍返片多左幾多sponsorship同views 但上面果2隻野點拍都唔紅

牙cool好似撈緊保險

又真係喎 唔怪得成日想出返黎 要吸客

yaki unfollow左條仔 條仔就無un

雖然我都唔中意老泥妹
但認真講句 其實成個孕期媽咪最理想嘅體重增長的確係6-7kg 哩個的確係醫生講嘅
如果體重增長過快/過多 其實對媽咪同bb嘅負荷都好大
不過陀bb要維持體重當然有一定嘅難度

利申 生完無耐

依家年代輕肥B唔肥媽
好記得當年陳慧琳生完好似未大肚咁 唔係肥左好多
之後就可以興起大肚唔肥得多既概念

狗也不屌

見到佢講啲咁既野 大家圍插都正常
因為佢似啲咁既
佢平時都係瘦到見骨 都話要減肥

但咁樣都蓋唔過大家因偏見插錯左既事實
不嬲對佢無咩感覺
所以岩岩睇佢段野我既理性同常識就話我知佢係指上面個位絲打講個種意思
不過我未生過又唔想特別去google就廢事出聲

死唔斷氣 eli嬸都係

佢比人嘅感覺好明顯係唔想肥咁多
肥到走樣影響外表

其實6-7kg係理想 但未必適合咁多位孕婦
有啲媽媽就係覺得6-7係理想
想控制住 刻意唔食野 唔想肥
唔係擔心bb夠唔夠營養

而老泥 就係擺到明係呢啲人

利申 ：岩生完半年

錯咪錯 又唔係個個生過或者知

係咩 我聽嗰陣去到12kg都仲係正常

我記得係睇你本身幾重再決定可以重幾多

佢有呢張相一半咁靚可能都會紅
可惜...

譚杏藍呢個人真係好噁心 肯放低個光環未？
你日日拎住個d真皮手袋唔殘忍咩？
又唔見你stop

唔識呢條友
第一眼睇以為yaki

係架 係睇孕婦本身幾重去定架
所以未必適合每位孕婦

老泥個on9起碼重多20kg都正常

Ipsa

好鍾意
好好用
好岩我

好中意ipsa
佢之前都算少送 點解都要咁

大勢所趨
有理無理都送左先

屌 認真啲啦
有得照抄都錯

有時真係好想睇下佢另一面側面係點

如果佢一心為個b好既我唔會咁樣插佢
但你睇下陳柏宇老婆同coffee
三個都大肚婆 佢老婆仲要係做model 佢有冇為左自己要keep住瘦？ coffee大肚都瘦係因為佢一直有做運動 大左肚都一樣

係得呢條mmm大左肚係到日日呻鳩自己肥
你睇佢人乾咁既樣你估佢係節食定做運動減出黎？
佢真係好有母愛啊

全部既相都一撚樣
真係睇到好炆

入去d hashtag仲多

上次有人留言話見到taobao有佢鋪頭一樣樣既手飾，問佢貨源係邊
佢話唔講得，只係話自己搵廠做

哇 一㩒入個tag度 乜野狗屎垃圾mk妹有得收 fatfat la blacklist

你好彩 google有

Pumpkin Jenn 成日用bronzer掃黑自己 又鐘意畫雀斑 但偏偏ipsa廣告到話自己驚黑驚斑 喂賣廣告都賣得有誠意啲呀

屌又係wo
一定係稿黎 copy and paste算

同埋佢都擺到明廣告啦，咪照直講係ipsa邀請合作囉，點會係朋友介紹佢先試用呀

咪係 呢樣真係好值得俾人寸，明明平時佢係最常話要話雀斑個個

仲要話驚到周圍同人講

唔係話特別吹奏佢，但真係無乜邊個會講 Paid partnership

其實都擺到明係廣告嚟 一睇就知
唔明點解其他人唔大大隻字寫係 #AD
反正唔寫大家都知 寫出嚟都冇所謂啦
寫左佢地仲可以打飛機話自己好誠實

真係每個廣告都寫足係AD嘅話
又唔介意佢地打下飛機嘅
9成9嘅youtuber都做唔到

其實真係唔介意睇下YouTuber賣廣告 好似肥蛙出評測咁 有晒成份分析幾有用 不過扮自購/唔利申嗰啲就一定負評

佢可唔可以收皮 唔想見到佢污染樂壇

忍唔住

Franka 出片喇

佢仲有無繼續食素
其實好耐好幾年前睇佢旅行片覺得佢真性情幾好笑咁，但近呢幾年就係造作同煩膠
見過幾次真人，好矮，好濃mk 味
著幾多initial 都做唔到文青㗎啦

有冇留意到佢時不時就post
明明同一個袋post咁多次做乜
佢係咪搏人用佢個code 佢有咩得益

幾年前岩岩hit都有睇過佢同pkjenn
睇左一陣都係頂唔順佢兩個成日扮真性情
個人好似精神分裂咁係度傻笑 又嘈

係咪男朋友都頂唔住佢既思想
比人性騒擾都唔在乎

個Code Goxip Facebook 都見 .
唔係佢既專用Code

錢嘉樂都要幫IPSA賣廣告

佢成個人都鬆泡泡咁

上年冬天都有買呢支野
真係唔平....而家咁派法

之前話係vegan 宜野就打飛機話素食算
明明之前話蛋都唔食 上次先比人捉完整西多落兩隻蛋

同啲icu 一樣 明明話唔關心政治
Trump當選就話sad又盛
一個拎光環 一個扮abc
好撚嘔心呀你地班人

你咪就係PUMPKIN囉

其實有咗邊到控制到食量架 我自問就真係控制唔到
我自己最後其實都只係重咗9kg左右
我本身都係高瘦果啲嚟 但中期醫生已經叫我注意下 唔好食太多肥野

我覺得老泥妹令人反感嘅地方係 其實佢有咗都仲係好撚瘦 啲手腳成條柴咁
但就係撚咁話自己肥
同埋生得bb就預咗大把野要犧牲 身材走少少樣就日呻夜呻
學咩人生bb

以為自己記錯 佢又抄珍姐啦

On9 spoon賣廣告仲要拖埋人落水

屌 普通一件tee都唔撚放過 自己條仔個名又變撚咗pumpkin 佢真係好撚癡線

佢塊面白撚到死屍咁
同條頸完全唔同色

連哩d所謂blogger review 係試用扮自購

新片又係ipsa

賣廣告唔係問題
但佢地賣得好無誠意
成段caption 一睇就知係pr 打
就咁揸住影張相就算 連你有無用過都成問題

我睇其他地區，例如日韓台既blogger 同youtuber
賣既廣告係真係有誠意，有時睇到都會覺得吸引，專登bookmark低件product
有需要再搵出嚟睇

香港嗰啲？不了

呢啲人唔係多數都會寫？
已經進化到唔寫

好耐之前已經唔洗佢地寫
有心既咪會寫下改下 森美話收到禮物佢會幫手諗再比in charge 嗰個睇 睇左ok就post
佢地啲格式全部一樣 係安排晒比佢地
廢時佢地寫漏又唔一致

見過錢嘉樂suenn都收過哩個牌子d野
幾肯定係試用
連哩啲人都咁樣

唔止佢 應該又係pr assign tag邊個閏蜜 明顯係稿

成日都扮自購架啦
之前max factor又係

唔知loreal係唔係
仲有rimmel 全部唔聲唔聲講到自購咁

好嬲
就係知啲youtuber成日都賣廣告唔利伸 所以先會轉戰blogger 以為佢地係會真心share 點知都係賣廣告扮自購扮真心分享 屌

有冇人睇過katy cheung啲片，好幾年前睇過，呢幾日咁啱見到新片
痴線，明明生咗兩個仔，個樣唔單止冇變過，仲好後生

算係咁啦 佢條仔忍到佢咁耐
我唔會忍到自己條女啲思想咁前衛
不過佢男朋友其實好多相都冇del yaki啲貓個啲
好多tag左yaki啲po都冇del
利：唔係hater 對yaki冇感覺

之前佢出片俾人話改左好多我真係得啖笑
狗改不了_ _

鍾意睇佢啊，細仔好QQ!

小B終於大肚

我中學個陣已經睇佢，依家都u grad出左黎做野
佢個樣真係十年不變 重點係佢n年前既化妝片依家睇返都唔過時

一樣都係中學睇到出左嚟做嘢
講起過時 就諗起大佬b

好多又唔係好好多既
係無咁mk 佢以前啲片三句唔埋兩句就有粗口
而家啲片一句都冇
但佢個人啲思想都仲係咁與別不同 咁前衛

就咁cap兩幅圖已經見到兩個熟人
有個真人其實都係靚女又高又瘦
另一個就mk老女人...

好似係雙胞胎！

雖然冇乜好感 都想恭喜佢

由一開始佢未出聲拍片已經睇緊佢 到宜家一樣咁靚 之前佢分享過佢結婚相 睇落都唔係近年嘅事 佢究竟幾多歲可以keep得咁好

？？？？？？？？？？

鼻樑？
佢個鼻樑好似消失咗咁喎
認知障礙唔知鼻樑係咩？

去日本買好過

條片冇咗
可以收咁多免費化妝品又可以賣返出去點會唔重操故業

啱啱搵左個post睇
佢係咪del左comments?

自
睇左個新serum post

因為佢冇

仆街 無諗過佢係賣廣告 雖然佢有d post 好似上面台灣唇膏咁 廣告味幾出
屌 即刻unfollow呢個垃圾廣告ig

留言睇佢點答啦

不省人事都唔識，勁文盲

人士

估唔到係ig 開post扮自購嘅sharing 已經變成新趨勢 好撚憎啲人收gift 出post 唔利申
例如上面post 嘅sharing ig 咁, 勁撚多都唔利申扮自購嘅post, 都唔知呃咗幾多人

1. Look fantastic
如果係自購又點會可以give away 成5個box 咁多啊

2. Rimmel
獨立tag #iagreerimmelhk

真係好睇唔過眼! 香港啲pr 食屎之餘, 哩啲真收錢扮自購嘅ig sharing 都好賤格! 呃鳩人嘅感情

小b有左雙胞胎😯

屌look fantastic 都唔係自購
佢所有廣告都冇利申 扮自購

咁同啲beggar有乜分別

哩個都應該係
啲hashtag又係成堆人收到

點睇都係beggar

都知你期待左好撚耐啦 beggar

點解香港要係咁送

留名狙擊pbsharing

連ad+ 同lookfantastic都要周街派？？？？

Tati 同Kathleen lights 都要自己買

哇屌
相入面有其中一條女係以前識落
唔係kol黎
塊面又肥又腫
乜而家出活動都有佢份呀
真係阿豬阿狗都請

ig sharing都越黎越多brand送野，之前有個唔知咩錶牌子同sudio都狂派，不過特別係呢個pbsharing睇佢唔順眼

雖然佢可能係扮文盲但睇到佢又用錯字真係忍唔住

可能又係想用打錯字搏出位
見農民spoon搏出位搏得咁開心佢都唔執輸

唔好再cap佢錯字啦，擺明特登啦

咁佢咪好正 影幾張相上ig
連片都唔洗拍又唔洗剪
仲不勞而獲過啲youtube begger
ps. 留名等睇又話影相執相都好辛苦

條女咁冇腦似係真唔識

仲要果4隻字放到咁大

睇佢啲片同相都以為佢皮膚好好 白滑水彈
點之原來都幾乾同粗糙 平時啲beggars打燈真係好勁
[img]

佢算好啦
你睇suenn應該會仲驚訝

屌你 唔好再呃人錢啦 淘寶貨
希望inbox 問左價果班妹妹會睇到呢個post，自己上淘寶買啦
乜鬼秘密預購優惠價，你咪又係食水深賣成$3xx一對耳環…淘寶買$30炸

完全唔利申 樣樣野都講到好用
有時差少少信左

士碌架

唔係呀 賣成三百幾蚊

用佢地個code佢地係有錢分架
emma講過
愈多人用愈多錢分

仲好意思話自己童顏 皮膚好 又白

唔怪得知覺得件衫咁熟口面

推到佢間野收皮！！！！同大佬b有乜分別 又係呃人錢！！！！

究竟蝦乾仲要提自己就黎結婚提到幾時
年頭講足年尾
知你年尾結婚有人要喇
係咪結完又要講自己新婚呀
猛咁提都係想班Pr 送結婚禮物畀你姐cheap精

佢宜家興周圍喺大肚婆/啱啱生完嘅ig蒲頭 不斷提醒其他人自己就快結婚生仔

唔係呀，佢由上年年頭已經開始講啦，講左2年咁濟啦， 婚照都唔知影到第幾輯

佢生唔生得出呀？個人咁乾

屌佢老味 之前見佢POST某個PRODUCT我仲DM問佢好唔好用
原來全撚部都廣告

好似係洗頭水
佢SHARE過話好用既PRODUCT我都有啲BOOKMARK低

大爺喺ig否認咗自己入cx喎
之前張制服相係咩事

正 買返對先

最新仲影左咩閨蜜婚照 跟本想其他人襯托自己最靚
婚照唔係同老公影架咩
接親job 又提住b2b
佢最搞笑逢星期二個直播咁就收皮 真係笑死人
係咪真係咁驚畀人知阿哥係風化犯呀

到時好彩畀佢生到仔 又日撚日扮知性北歐風人妻
好撚煩

老泥m都得
佢都有可能

其實真係唔明有咩值得佢打飛機
又植哂睫毛又電埋
條眉我唔知佢有冇紋到 但明眼無可能無搞過野
跟住開行filter 又想博人讚佢素顏靚

條眉肯撚定係有畫

好賓賓樣

好令人作嘔真係

農民工真係 連呢樣嘢都要學pkjenn

算啦 佢淨係識抄人
學邊個都撇唔甩農民工呢個名

佢好似比人越屌越上癮個d
真係好痴線 不如改埋名做pumpkin spoon

每次睇到知性北歐風就笑到停唔到

岩岩走左去睇佢d片 真係一樣樣
計番佢應該都30幾 但仲有陣少女味 好難想像有個10歲仔

唔係個女都唔認得
同個中年男好好傾

發夢聽到朋友講佢屋企人過左身

60個post
24個（懷疑係）廣告
冇一個有申報過係試用/廣告

打交叉嘅前題：
1）hashtag 明顯出賣
2）hashtag隱晦但一click落去見到有beggar
3）同其他ig reviewers同期介紹同一產品但其他人有申報係試用但佢冇

試下睇埋佢置頂嘅story 精選入面嘅台灣開架 同埋 歐美開架, 全部都係廣告!

另外唔知有冇以前有追開佢嘅絲記得佢出過出名牌子嘅event 呢, 可惜佢只係post 過係story 冇留到證據
試問一個普通做ig sharing 又冇拍片嘅人點樣咁容易出到event 呢

以上唔排除有睇漏 如果有錯請指教
哩啲假分享風氣幾時收得皮

兩母女都 黑心講句 老母做嘅孽落咗個女身上

唔代表佢無做過beggar同小學雞行為

重有間shop

同陳美玲個女有得揮

屌連mac都係賣廣告

個黑眼圈好勁

個pbsharing係咪刪哂啲comments?

唔知loreal 同kate係唔係廣告呢

有冇絲打留過言？

好醜

Kate嗰個似 佢啲廣告好多有寫價錢
但反而自購唔會點寫價錢

佢係咪用蝗語拼音輸入法…

所以同雖然個拼音都唔同
利申拼音撚

有得淨係打聲母配詞
識拼音但打開速成

我覺得佢係用語音
但佢本身講野又lur 好似含住啖飯咁

係喎哩個似啲，原來真係咁多人用

我本身都係咁諗，但係咪都要打sy/sr先出到所以/雖然

your.beautyteller幾高質
佢唔算好出名
好多都係自購
睇完真係會俾佢燒到想買

萍嬸成個智障咁

kate 記得佢話係德福買

真係唔好做壞事 睇下個女就知

懷疑啫 因為見佢廣告啲post會提價錢
但睇左佢好多自購post都係推好用又唔會寫
而且搵返kate都有幾個人用呢盒眼影再tag kate
仲有個for more 既tag係日文tag黎
所以kate係有派 咁佢有冇收就唔知啦

雖然佢冇個日文tag 但內容都似
而且佢其他post係有心隱瞞 唔排除呢個都係
佢都冇落自購個tag

樓上都綜合左佢d扮自購post
唔理佢有無收錢出post定試用
但既然唔係自購 好應該利申囉
有d beggar仲會出下片
但佢本身又無拍youtube KOL又唔係
原來follow佢係以為佢呢d ig 仲係真心分享
試用扮自購既行為仲cheap過d beggar

自膠
佢試色swatch都唔係成日有自購tag
但佢17年 已經有去過kate event 同有收其他brand產品
廣告/sponsor 都冇利申

下Kate event都有？佢以咩身分呀
定係open to public 個類

無錯 所以先睇唔過眼
本身諗住寫ig sharing 唔拍片應該唔係太大野心要beg 野, 結果都係走向扮自購假分享嘅結局
收products 唔大問題但可唔可以利申咗先! 痴線西一路介意嘅係賣廣告唔出聲, 就算他日佢地真心share 某啲野係好用, 一諗起佢地有偷賣廣告唔出聲就唔會想再信佢地讚美嘅說話, 都唔知佢地係真定假 就算影相幾正試色幾用心都好都唔會想再睇同跟住買囉

我都係講番我記得佢話係德福買啫

其實我覺得佢嘅妝 無論佢話用咗啲咩產品 一直都係冇咩分別

痴線西一路介意嘅係賣廣告唔出聲

係

有必要推下pb.sharing唔聲唔聲賣廣告

即刻unfollow屌

較到咁光推到啲色咁白中國紅都變淡粉啦!

不過話說佢收化妝品products 嘅post 都算明顯, 平時佢真心share 出嚟嘅日常妝容post 入面粉底唇膏etc都係high end brands(eg chanel, cpb, hourglass), 突然出posts大讚某啲開架好用都已經好鬼

咪係 個枝黑色精華同油都唔係大牌子
仲有有成車revlon rimmel max factor 咁送比佢

一定要狙擊

佢啲光真係較得勁白 睇西咩

嚇到痴線邊撚個

痴線西真係好撚正
真係好鐘意

呢條倫敦金雞比人爆完大鑊冇得撈倫敦金 開始想係youtube呃飯食 希望痴線西唔好比佢得逞

我冇惡意架
只係冇睇開佢啲野 佢個post都話係屈臣見到
唔想比人覺得亂鳩屌
所以我都講係懷疑同懷疑點咋

條片拍到咁撚樣仲想呃飯食

應該唔係open to public
因為係出新品之前
佢係出20週年個眼影前就去左
係發售日前幾日就出post提人去sasa買
懷疑係主力產品會比樣佢地
之後offer 佢地有個額免費揀products/有好低折扣比佢地
佢話佢買左幾樣喎

我知有啲event 係會offer 個limit去揀產品
揀完返去post相
咁就又有錢又有主打貨同心水貨比佢地班人
唔知kate呢個係點
但頭先一睇 #katenew2017aw
勁多所謂influencer
見到個得連一千followers 都冇

C9

咁用le 煲本身都唔係一個問題嚟
係蝦乾條煩西日日吹奏晒煲搞到個牌子嘅形象低質晒姐

利申：屋企有個但只限拎嚟炆嘢，唔會煮個麵都用囉

最搞笑係 佢成日想扮到好知性好有品味
知性又有品味既女人有幾多個要咁儲齊一套煲
佢個邏輯是咪全身名牌=有taste

最嘔心係蝦乾成日提高自己扮嘅牌子 e.g lc煲
但係自己無買/淘寶嘅就踩 e.g 淨色床單明明muji/ikea好多 但係佢硬係要話淘寶嗰啲好
要突顯自己有品味識揀淘寶嘢 有知性美

但係呢條email都唔係咩好人

我屋企果個都係淨係用黎炆野
平時好少用, 因為覺得好重

我有follow開佢
成日睇睇d po都覺得好燒
但好彩我忍到手, 冇跟佢買過野
而家諗返, 真係好難分佢邊d係自購邊d係廣告

根本直頭想呢班人消失

我覺得冇上開連登唔係理由 呃鳩人係真分享其實係個人道德行為嘅問題, 係不誠實係欺騙, 我諗唔洗上連登都知點做先對得住自己良心/唔可以咁立心不良呱

同埋收到試用利申返其實好基本啫
如果誠實啲講話係試用/係廣告其實成件事就好好多

Pb 回應左 覺得有d 扮野

冇上連登就大條道理唔知要利申
佢係特登唔利申喎 有啲仲講得好忍悔 好似自己買咁
有心隱瞞就即係佢知應該要做而唔做啦

個個begger都話會利申架啦 扮9晒野

隱瞞咗咁耐
幾句就輕輕帶過
一樣咁厚臉皮 一樣咁無賴
begger無誤

已unfo

其實有邊個睇完呢啲begged swatch/review去買嘢？
我就單純睇多，就算買都唔會幫襯本地store
上selfridges or 其他代購買都唔會幫襯啲白鴿眼西口西面BA同助養班begger

即刻澄清喎
但兩個鐘前post 已經200個like
似買like 喎

我都係 實物鋪都好少幫襯
唔想幫手交租 成個市場都唔健康
廣告唔健康 租唔健康 我唔會助長
支持下網上 發展下網上購買

其實係好難發掘到香港有新youtuber
好多都覺得無其他人睇咪睇住先
搞到佢地長做長有

佢先前話百貨公司賣嘅床單啲花好娘，我好肯定佢冇去百貨公司睇過，佢最鍾意嘅Sogo有乜理由會冇淨色床單，又想R人送俾佢做結婚禮物？好心啦，有時有折成套二千有找架啦，或者快啲去百貨公司搵下再影相tag人個brand啦，唔tag係share唔到好野俾大家架嘛

其實係好用既
我見水魚以前拍煲湯片都有用
煲左幾個鍾d水都冇少到
呀email又想講自己與眾不同
呢條女真係煩撚到上太空

佢少左成1千個follow
記得佢前日12.4k
依家得11.4k

佢根本就係覺得香港貴 唔捨得買 之後就話人娘

Sogo有淨色 可能要500蚊
但淘寶就100蚊
淨色床單買咁貴又冇人知
Le煲就唔同 一睇就認得
所以le煲值得買 床單咪上淘寶

先唔好講淘寶D床單乾唔乾淨，唔知用咩造，
最重要既係無得摸上手，點知夠唔夠滑同舒服
如果佢對生活咁有要求點會接受到用埋D唔靚料既又鞋既床單

Beggar收禮物連thank you都唔使講
窮酸老泥m扮自購啊？
冇樓冇車 要痴外家架前77人車先用得著架bb車啦

Stokke即時downgrade cheap哂

蝦乾咁知性咁精明，唔係唔知外國有好多brands都有淨色床單賣啊？而且free shipping添！

我都買咗stokke床 bb車同凳俾個仔 見到佢地成套送真係覺得好灰 我用自己賺返黎既錢買 佢地就坐係屋企等啲嘢送上門

咁公道講句，可能真係佢地自己買嘅...我諗sponsor點都要加d hashtag掛

用乞番黎嘅錢買

依家興著睡衣出街

2:22 一路播碟一路唱但唱錯歌詞?

外國好多鬼妹都係咁着
至於着得俗唔俗就人嘅問題

係, 之前貪平係ikea買淨色床單
但已經覺得好鞋, 訓落去唔舒服
淘寶野應該仲差
床單真係要買好少少

我剩係覺得佢laa埋口面唱好核突，佢個蘋果肌

佢唱錯果到唔知係伴唱定佢播著碟較細咗自己把聲打底

左一都ok
南瓜似
Icu襯得最柒

成個saw咁

你啱

其實j lou鬼妹黎講都幾一般
五官咁出都完全無吊打既感覺 反而覺得佢面都幾闊

你明白我講乜
望住佢地真係

自己影同人地影⋯⋯
曝光曝到

成塊面扁到好似俾車轆過咁
唯獨係個蘋果肌獨立生長
佢真係連樣都無 唱歌又唔掂
憑咩紅

第一張佢瞓捩頸？

第一張個頭好似key上去咁

藍色眼影? 牛眼淚????

皮膚白

出面post有人讚佢靚 因為白

笑撚咗

嘩屌你icu d曲線去晒邊
仲話考pt牌 邊個敢跟你操

呢個豬西幾年前都整左雙眼皮啦
啲人係YouTube 留言問佢 冇應過人
而家有贊助有錢 仲拍埋片 大方講埋

Btw 成撚日叫自己小cool ，你邊撚度小啊？！

真係一白遮三醜咩

點解佢對眼好似俾人打腫咗咁

繼續阻擊 長跌長有

狙擊 自膠

email除左賣自己相之外有咩唔係好人？想知

佢係唔係case closed

阿eli嬸都幾好野，明明自己唔洗錢就收到枝野，然後係story話枝野包埋吹風頭，四千幾蚊好抵呀扺過齋買個風筒。我屌你啦抵都唔會買呀，重俾錢間垃圾供養你班乞衣？

Minnie都叫”minnie”啦

其實佢有紅咩
最多係唔知點解會俾人力捧

其實唔P自自然然咪幾好 重裝ps完真人反而有反差咪仲柒

書展見過真人又大又白成塊江蘇餅咁
佢如果淨係賣護膚路線都仲接受到
化妝時裝真係不了
啲妹妹仔鍾意佢成個大陸喱咁？

想問好耐 成日話佢塊面好扁係咪指佢眼窩唔夠深 ？
一直都無好仔細研究佢個樣 淨係覺得佢白
好多香港女仔五官都唔深 但佢要做明星又唔同講法既

好似大佬b

唔鍾意佢
靠韓國男朋友上左位就條條片都達韓國男友個名出嚟
仲有佢本身出左幾條片都未del舊片
係有人留言鬧佢先del
無人講咪又係繼續靠韓國前男友上位
Youtube咁多人問佢都正面回應過人係咪分左手
淨係like唔答
擺明想啲人以為仲一齊緊

又唔覺佢係靠韓國男朋友上位喎...真係明星咩，分手姐唔洗交代嘅...

我諗係眉骨既問題

已經畫行哂眉 打行哂陰影highlight 但仲係好似無咩眉骨咁 不過佢眉頭畫得好落 加好重鼻影 比起素顏已經修飾左唔少

勁有心機
我見到我個回覆比人引用兩次但見得一個 comment

我都想講
第一張真係好似柒萍

絲打好認真

tlt條眉係咪修到係佢眉骨偏下？
佢修完眉果pat白色啲既皮膚好似先係佢眉骨位
同埋佢素顏既眉頭幾正常
化完條眉頭好dup 個眉底條線過份彎

btw上面po阿嬌同一角度pose既相
即刻屌打tlt

睇d相，英皇d女係普遍高質...

有冇人有睇Sarah Cheung?
我都幾鍾意佢

Liz啲ig廣告都有寫

費事俾人話先加返咋
開頭都係無寫俾人發現咗

拍埋阿嬌到顯得塊面好撚大 雖然本身都大

屌 英文屎就收返埋啦
小學都未畢業咁既程度
完全feel到d字係佢一路google translate一路打

好柒

Also嗰下

goodest grammar

閱讀報告

As I have @$#%^+ .
大佬 讀過下書都知as完之後係comma 唔係fullstop

仆你個街
我阿哥個仔睇完之後喊到收唔到聲

我覺得係個鼻太扁
你有無見過邊個五官靚嘅女仔個鼻咁扁

Egypt is a really deep place

真係睇第一句就feel到成篇野啲英文勁低lv
完全小學水準
又要格硬講到好有感觸咁
佢打嗰幾個難少少嘅英文嗰陣
一定打晒飛機覺得自己好勁
其實篇野一睇用詞結構就知唔係用開英文嘅人寫
就算砌多幾個難字都無用

其實英文唔好真係無所謂 講返中文咪算囉

佢係韓國男朋友生日驚喜果條片上到位
佢未出名之前我已經有睇佢啲片
覺得佢幾白幾靚女
但自從果條片出左名之後(由唔過萬訂閱到依家6萬幾)
就條條片都同男朋友拍
之前係一次都無提過佢男朋友
分手無話一定要交代
但咁多人問到答下人係基本禮貌
仲要好多人係因為佢韓國男朋友先訂閱

老實講
之前對liz好失望
但佢新出條片係無收錢做pr gift review
廣告又無以前接得咁多
感覺佢想做翻好自己
希望佢係真心唔係為拍而拍

水哥係香港人喎
你有聽過水哥講泡菜文咩

唔係講緊蝗蛉喎

好似小學生交功課個啲日記咁

阿嬌真係好靚

Sor9ry開始眼訓 因為睇到話咩分手唔回應又有水哥個名
又完全唔識KAT係乜水

屌真係好撚柒

個水準同我小學嗰時八點deadline fight閱讀報告有得揮

我覺得認真要搞搞西dorsi條仆街

話說成件事係咁
arhosunny拍左條片係講上深圳食野
之後有人係comment話欣賞佢有果句講果句 唔似得某youtuber成日介紹人上深圳食野

之後西dorsi出左條片 不點名但講到出晒面話人串佢
入面係咁講「唔中意我d片你又睇？」「點解總有d人中意乜都政治化」「我係真心介紹港珠澳大橋，唔係收左人錢」
仲係片入面串人加入media公司 講到自己無辜辜 冇收錢 係真心介紹比大家

屌 收皮啦 好耐之前已經有post爆過西dorsi個channel背後係dab bump水比佢軟性洗腦

而家仲教埋人乜柒唔好乜都政治化 政治動機愈黎愈明顯 希望大家搞搞條仆街 好多00後好撐條西dorsi 聽住佢愈黎愈多歪理 而家仲係件事未搞清楚前屈人一鑊 之前又攞自己同周潤發比 但又冇周潤發咁大量 小氣到仆街 呢d咁垃圾企圖同化中港既youtuber必須消失

條痴脷筋懶音佬收皮啦
性格有問題都算
淨係吹捧支那野已經值得狙撚死佢

講野又多懶音啲片就永遠吹奏大陸踩香港
乜而條友重有人睇嫁咩
佢有乜資料叫人唔好乜都政治化明明佢就係最政治化嗰個

佢條片下面有無數小學雞中學雞撐架
好擔心香港未來 比呢d人洗晒腦一句話唔好政治化就唔用腦思考 希望大家可以一齊狙擊佢

佢有好多00後支持者架 一定要爆晒佢d衰野出黎

我覺得冇證冇據唔好亂咁話人地親共又有國家支持乜乜乜 首先呢度係狙擊賣廣告唔利申 r products 唔識扮識亂教人用護膚品嘅youtuber /網絡紅人 西多士賣廣告已經少 仲有條條廣告 就算只係收張門票都利申 加上我覺得佢講野中立 係就係介紹大陸野多但佢唔係間間都吹奏 好同唔好都有講岀黎 同埋佢亦都有介紹香港老店 真心講句你有冇至少睇過佢兩三條片？ 唔係下下睇post人講乜你就講乜 咁大個人比啲批判性思考岀黎
利申:非打手 覺得佢講野真係有懶音亦唔妥佢做得youtuber又吊黎賣唔影相自比發哥 但真係唔覺得佢衰到要比人狙擊

可以做啲咩令00後唔好聽佢講 狙擊各冇腦youtuber kol 你我有責

我諗要另外開po推上報先得
屌 而家d 00後好難教
成日郁d就話人政治化
仲要比即食文化嚴重洗腦
一個post要用多過10秒就飛
不過做左先試下
整合佢衰野置頂/開po?

其實佢好多舊片都del左 我都係佢岩岩得幾k訂閱個陣就睇佢
但我又唔覺得佢同佢男朋友啲片好多
同埋我又唔覺好多人都係因為佢個韓國男友先訂閱
佢男友根本就冇出過樣
我覺得佢似mira個類乜鳩都拍既youtuber 啲人訂閱佢都係想睇啲韓國生活片姐
佢自己啲生活片同淘寶片仲多過佢同佢男朋友拍個啲

我就覺得佢個人幾真 一開始似純粹想同大家分享下自己生活
而家可能有啲views賺到下錢想發大黎做啦
同埋你咁講 liz都係靠小巴西上位啦
KAT最後都有講自己同韓國男友分左手 你睇yaki wong直程提都唔提添啦
好老實 答就人情 唔答就道理 自己個人私事唔需要放哂上網比人知掛 就算人地問都好啦
話就話係fans follower subscriber 但其實都係三唔識七既人
如果我自己作為公眾人物 都唔想比人問唔想答啦 你估分手好風光好開心咩
你可以話咁一開始就唔好搵男友一齊拍片 但我覺得呢啲都係佢韓國生活既一部分黎既 呢啲都係佢啲片既主體囉

我唔係咩死忠 只係覺得你咁樣唔鐘意佢有啲奇怪

珍禽異獸

佢唔p都唔係自自然然嗰種啦 整都整過咁多次

啱啱留佐言，睇下佢幾時block 9我

好識諗
為吸納小學生follower用小學生式英文打caption

我收翻岩岩讚liz既說話
睇片見到果盒有化妝品又護膚品咁方便
想買盒俾女朋友
就上gmarket搵
點知發現佢官方有佢條片係到
就係介紹果盒嘢既片！
而且唔止佢一個youtuber
好明顯就係gmarket叫佢拍片
佢仲話係自己收禮物想拍
Pr無叫佢拍
唔洗問一定有錢收啦
仲以為佢咁好死
肯免費做review

呀游泳健將到底收幾撚多野？

Liz而家講咩我都唔會信架啦
講一套做一套
開頭講到係威係勢

其實唔介意你賣廣告
但要註明囉
扮自購真心分享

其實打番廣告 合作 贊助呢啲字眼係咪會冇錢賺？
點解咁多都唔打 但人地一眼就睇得出係廣告
你唔係覺得人地仲會信係自購真心分享嘛
做臭自己個朵

佢憑咩

你係西dorsi? 好驚驚豬喎
你上面講果d野我上個post已經講撚晒條撚屌點扮中立暗踩香港
親親共呢 睇佢成個channel點樣吹奏高鐵同港珠澳就係人都知
我呢 就由佢開channel睇到而家
開頭仲好支持佢拍多d小店
而且覺得介紹深圳冇問題
亦跟過佢條片去玩
其實呢 就冇佢講到咁好玩好食
睇多2睇就不難發覺佢政治動機
如果你咁都發覺唔到呢
我諗你唔好係到講咁多野喇
因為我真係未見過一個人蠢成咁

丫
介紹香港老店你都講得出先好野
佢一開始開channel
係一條香港中西片
一條深圳片咁出
屌你個肺 拍拍下就2-4條深圳片先一條香港
到而家一條香港片都唔出
你都夠膽死話佢有拍
佢仲好撚大聲叫viewers幫佢聯絡老店比佢拍架
屌你老母 alfred chan都係拍開香港食店 都有拍老店小店 唔撚見人話拍唔到？唔撚見人話叫viewers聯絡好先比佢拍？不如我幫佢拍埋啦好撚冇？
屌你老母最撚憎你呢種是非不撚分 睇左佢channel一半既片都冇 走出黎話人睇得佢2-3條片
佢點樣呃人入去比views 點樣唔講明係廣告呢part講撚到我口臭啦
自己爬返去上個post睇啦
咁撚樣踩香港法都唔洗狙擊
咁唔撚洗返人工島啦
將香港直接送比支那咪算鳩數囉
超級無敵大利申
講緊佢成日用支那中高檔野同香港快餐店
係快餐店呀！黎比呀！再話香港服務態度唔撚好喎 巴撚閉 係香港食唔起高檔次野就食香港快餐店然後話香港所有服務業一撚樣咁衰
咁洗唔洗狙擊呀？教壞下一代呀而家，咁都唔洗狙，唔好反林鄭，唔好反人工島，唔好反國教啦。

重點 係小學
d vocab咁樣塞落去 錯撚哂grammar

佢差唔多日日出片
不如諗下, 一個正常人會唔會日日得閒去拍片去食野去玩?
唔駛返工?
話佢冇收錢都冇人信啦

都可以youtube=返工

搵多啲料可以追擊下
利申：我認我衰仔見到cover條女太樣衰從來冇點過入去睇

想收條西多士皮好耐
成日講野串77 好多人話佢有懶音不如改進下
就勁串話唔鍾意可以唔睇
大佬 指正佢既問題就叫人唔睇
完全唔覺係自己有問題
日日咁得閒返大陸食野拍片
無簽公司真係鬼信
下下淨係識吹奏大陸點好點好
咁唔好用香港人既身份做全職大陸仔啦

同意
唔明點解啲人話靚同為睇女而睇
佢啲片好明顯親共啦
由佢得幾萬訂閱開始就覺得唔對路
講嘢又好似讀報紙咁
態度又串
佢同cat girl我都唔明點解會紅到
好應該係出面開個post反
俾更多鍾意睇佢既00後知道佢啲衰嘢

睇過幾條佢嘅片，一聽到佢啲懶音
香“趕” 真係頂唔順
仲有佢把聲講野無高低起伏懶係好正經咁又係好難頂
同埋佢詞窮到仆街
有好多連接詞
上句講完下句又講 仲要條條片都會聽到
無咩興趣再睇

我無理佢政治立場
純粹作為一個睇片觀眾嘅立場

係我蠢啦 我真係睇唔岀佢吹奏高鐵同港珠澳呀 因為我睇完佢啲片見到高鐵咁甩漏 用港珠澳搭去澳門頂你個肺要成三個幾鐘頭 我一啲都唔想搭呀

吹奏大陸野已經值得反了

唔洗睇晒內容 單憑吹奏大陸產物我已經逐條片幫佢負評

始終呢到係討論beauty beggar
大家唔好再討論西doris騎劫咗個post
我準備開新post討論

佢del佐我一次comment我再post 1次不如打番中文啦，佢pm我
求各位絲打更高質回覆串9佢

專登pm人 仲要咁嘅態度
此地無銀

佢咪就係用google translate將啲中文直譯所以段野打到咁 所以叫大家translate會番做中文 就會睇得明

喂呀cty唔好咁好笑啦 我係拉吧差d大大聲笑左出黎

人地考英國試喎
即係咩？

溝通唔到喎
佢係得呢個程度咪覺得其他人睇得明
睇黎佢覺得自己寫得好好
仲要唔知我地笑緊佢啲咩

由細到大都考英國試都寫得咁衰

成個黑澀會個糖果咁 死都唔認錯

Egypt is a very deep place. I am so happiness. I am very thanks them.

好心佢唔好咁肉酸啦
柒到唔敢睇

英乜鳩國試
gcse？ 咁威呀？
唔怕講埋自己讀邊間U？

sor 你好似冇讀
mk妹

考=識？佢連logic 都冇
同埋真係想學 咪請教人
咩叫人執呀 執你老母咩

睇完都真係理解唔到咩係Egypt is a very deep place.

屌 條友都on9
好撚柒
不過唔緊要
佢既世界黎講 識呢個程度既英文 夠架啦

佢唔知人地笑乜姐

就係因為用啲咁既英文去考英國試咪無大學收